五個兩黨參眾兩院議員聯署寫左封公開信 譴責暴雪協助中共打壓言論自由

JUST IN: @AOC, Senator @marcorubio, Senator @RonWyden, congressman Gallagher and Malinowski have signed a joint letter directed to Activision Blizzard CEO Bobby Kotick denouncing and condemning Blizzard's punishment of Blitzchung

又有Marco Rubio份 今次仲要連AOC 都有份
真係痴撚線 要搞到幾衰先可以令到呢兩個都聯署屌鳩你

Blizzard今次真係自爆

禮貌上直頭要同Blizzard講句唔該曬

助攻

aoc 又同右派聯手打中共
真係無野柒婆中共connect 唔到

希望燒埋去荷里活

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

政治問題

- 重塑公民身分戶口政策保障國家、香港安全和利益
- 取消18區區議會、建立地域市政議會
- 禁止公務人員在任前、任內和任後獲港外榮典
- 改善高鐵一地兩檢操作方式

便民基建

- 興建東鐵、西鐵快速線並完善輕鐵和西鐵聯乘關係
- 完善機場集體運輸並加強機場、港珠澳大橋協同發展
- 修正港鐵、巴士可加可減機制

[i]醫療、教育方向[i]

- 興建至少四所新區域全科醫院
- 以減少送院為目標的社區護理服務
- 重塑教育, 著重知識、技能層次分工

求正評及幫推！

兩黨聯手，背後有政界connection 嘅都要跟隊，中共收皮

Push

When AOC and Marco Rubio agree on something, you know you fucked up.

AOC NBA 事件8人聯署都有份
專做言論自由case wor

推

人權法下個係咪就係參議院

retweeted

暴雪靚助攻

GG

左右大團結
連aoc都玩埋一份
阿㭍婆真係好撚勁